在众多热情洋溢的宣传中，有一条将其描述为“令人揪心的搞笑”。 我们比以往任何时候都更需要漫画小说。 那么它们在哪里呢? 罗恩·查尔斯2021年5月27日|华盛顿邮报 
 作为一个惊悚小说的新手，艾布拉姆斯从九个重量级人物那里获得了宣传，这是一个文学棒球的首发阵容，包括诺拉·罗伯茨、斯科特·图罗、李·查尔德和迈克尔·康纳利。 在她的业余时间，斯泰西·艾布拉姆斯写了一部惊悚小说《凯伦·海勒》，于2021年5月6日出版《华盛顿邮报》 
 我觉得我们在看的是一份杂志宣传单。 哪一份食品出版物赢得了2020年的节日饼干烘焙大赛? |Eater Staff 2020年12月4日|Eater 
 换句话说，一个好的答案很可能在一个宽泛的主题文档中的一个段落或段落中找到，或者在没有太多重点的随机宣传页中找到。 谷歌通道索引可以利用BERT吗? 2020年10月29日|搜索引擎土地 
 广告可以是这样的:“越野跑者XT可以让你在阿巴拉契亚山道的美丽风景中每天舒适地走20-25英里。” 通过零点击搜索使您的内容与客户意图一致|Ron Cierniakoski | 2020年10月7日|搜索引擎观察 
 就连少女们的守护神朱迪·布鲁姆(Judy Blume)也出现在封底，为这本书做了宣传。 《是时候长大了》，莉娜·邓汉姆|艾米丽·夏尔| 2014年10月10日|每日野兽 
 几个月前，我在监狱里第一次读到这本书; 完成版的封底上有我的介绍。 谁是真正的卡托? David Frum | 2012年12月20日|DAILY BEAST 
 他帮助约翰·麦克米利安和我拿到了第一本书的合同，为《激进读者》(The Radical Reader)写了一篇慷慨的文章。 霍华德·津恩90岁时:为人民历史学家辩护提摩西·帕特里克·麦卡锡| 2012年8月27日 
 Shteyngart接受了The Daily Beast的采访，讨论了这本书，宣传的艺术，当然，还有James Franco的教学。 潮人小说家Gary Shteyngart辅导James Franco |Gregory Gilderman，每日野兽视频| 2010年7月23日|每日野兽 
 他分享了自己写好导语的秘诀——以及频繁地做导语的自私动机。 潮人小说家Gary Shteyngart辅导James Franco |Gregory Gilderman，每日野兽视频| 2010年7月23日|每日野兽 
 由作者的简介和其他出版物的列表组成的前事项被移到文本的末尾。 风暴战胜术士安德烈·诺顿 
 这就是我们所说的“宣传”，韦斯特小姐! 肯尼|利昂娜Dalrymple 
 马森在一份官方新闻稿中读到这篇简介，冷嘲热讽地笑了。 刺客杰西·富兰克林·伯恩 
 赫尔曼有个疯狂的想法，认为他们是被工作冲昏了头脑的宣传作家。 富兰克林·阿贝尔 
 现代图书馆的简介:“邮寄完整的书目列表”保留原样。 老实人|伏尔泰